有少少日文底子，自學上去有邊本書好

n5底子求推介

想問識五十音之後有邊本書好睇

推，想要文法為主

我驚難上手，始終偏向教科書多過自學書

望過下山田社同出口仁，想問下好唔好